［果燃台首播］烏克蘭抗爭紀錄片：Freedom or Death

烏克蘭抗爭紀錄片：Freedom or Death 不自由．毋寧死，時序與《Winter On Fire》（凜冬烈火：烏克蘭自由之戰）相同，但有不少補遺。原籍烏克蘭的紐約製片人Damian Kolodiy在滿木瘡疤街頭走訪不同階層的抗爭者，有位婆婆說：「我是來給前線斟茶，但如果有需要，我可以擋子彈。 我在這裏因為我鄙視亞努科維奇，他殺害我們的孩子，他雙手染滿孩子的鮮血，我們永不原諒他。」

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

呢套正

tui

lm